紅隧攻入理大，係救到人定係送頭?

首先講明
手足無論有乜嘢決定，我都唔會割席

入正題

要知道一入去紅隧，一係向前走一係向後走，兩邊各一個出口
九龍出口就已經重狗
港島入去，如果港島入口畀狗包抄
點走?
尖沙咀去到旺角一帶已經有手足幫緊手
點救? 仲夠唔夠人救?
咁樣分分鐘係玩緊班手足
手足畀狗咬一個就少一個

希望大家諗清楚，呢個策略係咪一個明智之舉
anyway
核爆都唔割！

推呀

重要呀！

我唔想有手足再送頭……

唔該大家

推

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

幫手推，好唔好?

頭先報料係咪話港島入口有狗車?

推 冇理由攻一條咁易封嘅路

自己走入死地
封左2面出口就無得走
諗出黎個個都白痴

大家諗吓真係救手足定係害返自己?

無理由用一條害手足嘅路

一放tg入去都死哂真係

求求，同意請幫我ＰＯＳＴ。我Ｐ出唔到Ｘ２ ＰＯＳＴ。

出緊去同就出去既人，你覺得人多班狗就會停手？請經過有見到超市買２－３支卡式爐氣樽，支援火魔。見有火源就掉即可。

齊上齊落係咪唔明
去到呢刻可唔可以出黎幫手
革命係有風險架
日日留係冷氣房做fb勇武最安全
係咪

叫人由港島入紅隧送頭不如叫poly手足殺入紅隧去搏一舖

咪玩 TG放題已經收晒你地皮

幫手唔係問題
我唔想睇住手足送頭呀

紅隊口 家長車守候 有冇得諗

大家幫幫手好唔好……

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

如果畀狗守返港島出口呢?

紅隧口返港島，得一條路……

所以要快過佢 首先一班車塞撚住港島紅隧口 等班狗過撚唔到去

唔好

狗仲可以落車行過去
同埋
poly班人仲可唔可以行到落收費廣場?

呢條路攻入去係預左不回頭, 直入理大... 有覺悟就入啦... 但人數唔過千都咪撚入(最好係2000人以上), 因為攻堅比例唔夠大

紅隧入要有足夠人形成一條不斷人龍先得
最少10萬人 否則一夾再放煙 就變真大屠殺
真係膽搏膽

問題係我哋有無咁多人?

我尋日已經講，last resort

唔割，不過個提議蠢到無眼睇
同N年前走去尖東落地牢打劫啲笨賊無分別，送頭

熄通風系統 2邊出口放TG 入面全部等死?

其實有啲難度 港島呢邊本身已經係最少人
加上入面一放煙 戰況一定即時惡劣過理工

幫推呀！！！！！！

點解推唔郁……

咁樣唔係送頭咩?

你有一萬個唔怕tg 既人，速龍出黎唔掉頭既就得

唔好咁做，佢地到時一定封你後路

絕對係送頭，你入左去佢就封兩邊出口，你根本無得走架！！！

無逃生路線=送頭
死守啦！！！

認同，真係下策

送頭

有幾蠢先會攻一條只有一個出入口的超長大直路，人地仲可以熄燈, network 又收得唔好

就係知送頭，更加要推呀

入紅隧死路一條

Agree

入咗去出唔返嚟

推啦。。。好嗎?

50萬人=>救人
50人=>送頭

我曾經係和理非 依家如果可以一齊衝 突破缺口 我送頭又如何

送頭
一定
狗唔會蠢成咁

負皮嘅，如果你唔係狗同藍絲，不如講幾句?

聽日點都要有行動

到時又多班人要救

[溫馨提示] 尖東麼地道一帶嘅酒店全部都係深藍

今晚要諗定聽日點啦

唉又好似講得啱.....

721
811
831

多一班被困

會變成前後被夾攻，唔好送頭

用下腦啦，得兩個出口打條毛咩，前後一架水炮車已經玩撚完

死路，唔好諗車路出

Push

喺管道入面係冇得救，直接送頭

入去嚟，叫你哋唔入又屌

不如我講事實啦，向來都無救人習慣嘅，呢次又要救，不過咁，攻咗一晚其實小小都攻唔倒(緊係啦，武力咁唔對等邊打得入)
依家一哥拎住個禮你想搶應更無可能，黑社會做嘢就係要你急，即係好似夾住你老婆你唔還錢就益兄弟上嗰隻。

所以你哋越吹雞救人佢越爽。咁不如吹下放棄班手足，四圍拆佢檔好過啦，到時我哋一哥就無咁好笑架喇

兄弟爬山 各自努力

要比個地方港島人集結